張振朗係咪張智霖細佬

佢細佬係褲襠